香港地真係好多背影殺手！

後面睇落去幾正 長頭髮又黑絲又短裙又幾香
點知一見正面就 -》 -》 -》
地鐵真係好撚多

伯母背影都好正

伯母後面睇落都幾正

背多fun

慢左

冇圖你講乜都得

落大球場跑兩圈最撚多

背後望 大波 幼腿 緊身褲

屌你支那呀嬸黎嘅

《背影》

真係 坐開巴士就知

個胸生係後面

對唔住 無圖

可能側面

未聽過貝多芬？

「我最不能忘記的是他的背影」背影 朱自清

救樓主老母

請收聽她的背影

冇正面 冇個強烈對比

呢到應該唔係香港黎...
左圖張野寫住深圳

香港嚟

正面

尻縮